TWICE Kura Kura 最新概念圖...

瑛妹個頭咩名堂呀？

又復古
定延個髮型想點
是咪想整死我老婆

柒頭

又得罪左造型師😰 ‎

淺色頭勁醜...

影到Mina塊面好長

肚餓嗎⋯⋯煮個麵你食

爆炸頭?

u勁醜

媽咪麵頭

me勁qq...

第三張相 夜總會咩
最後一張相唔掂
定仔係咪P圖
Mina靚得太過份

樓主迷嗰條女比人針對得好慘

炒撚晒啲造型師啦

我瑜世一

JYP d造型師真係on9

條友真係唔識架喎

個個塊面硬晒

得佢一個成條精神病院癲婆咁

迫害啦

咩事...

屌你老母 又搞9彩瑛 正正常常得唔得呀
見到當年sunny影子 好地地要人整個9唔搭8既頭

第二張咩事 好劣